玩弄「私密處」上癮！癡母愛撫12歲女兒 國小一直摸到高職

高雄市一名單親媽媽獨自扶養女兒加上長期失業，竟然撫弄女兒「私密處」來舒壓，而且從女兒就讀國小就開始性騷擾，女兒後來實在受不了媽媽癡女行為，只能向學校老師求助報警處理。高雄地方法院日前審理案情，因此這位媽媽屢勸不改，所以依《性騷擾罪》判處單親母4月有期徒刑。

根據判決書表示，這位單親媽媽因故獨自扶養女兒，因為長期失業不找工作，平常能依靠親戚、朋友接濟，竟然就撫弄年僅12歲女兒「私密處」宣洩壓力長達6年多，當地社工意外知情後立刻舉報，高雄高分院2012年判處她緩刑3年，但需要去上課接受心理輔導治療。

但不料這位單親媽媽2016年10月騎車出門，接送已經就讀高職的女兒回家，又在停等紅燈時再次伸手試圖撫摸，女兒實在受不了隔天立刻找老師求助，並且在老師陪伴下報警提告。女兒向警方供稱說：「整隻手都進到裙子裡面去了，還在我的大腿上下摸來摸去……。」真的讓她非常難堪。

單親媽媽出庭時辯稱，當時是騎車手痠想找地方休息，她還說，「高等法院判那個不知道在做什麼，我自己覺得緩刑要我去上那個課沒用啦，這是小事情，不需要這麼麻煩！我說你們累不累啊！」對於騷擾女兒不但不承認，還絲毫沒有任何悔意。

高雄地方法院審理案情，認為被告說法相當荒誕，而且自「前案」爆發後，受害者就一直遭親友說閒話，相信受害者若不是忍無可忍，應該也不會主動提告親生母親，這一點連被告自己也同意。法官綜合以上所有證述，認為被告性騷擾罪證明確。

另外，法官也指出，這位單親媽媽雖然患有憂鬱症，但也清楚騷擾女兒會對其身心造成不良影響，其又自制力偏低導致再犯程度極高，而且顯然在犯後至今仍不知悔改，因此依《成年人故意對少年性騷擾罪》判處被告4月有期徒刑，全案可以易科罰金、仍可以上訴。

撫摸我 得唔得

台灣最美的風景就是淫

台灣繼親父之後已經進化到有諗都諗唔到既親母性侵風化案
南韓你要加油呀！！

睇標題已經覺得係高雄

點解老母唔係摸自己下面呢

你邊到睇到佢無摸自己

個老母係摸個女下面呀麻

鬼父不特止仲有鬼母

兩母女互磨

一個人有兩隻手

老豆：好彩走得快